林奠:你班暴徒快d出去打燒搶啦

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

等外國睇清楚你班暴徒 無左人支持你地 你地仲同我玩。。。快D出來破壞啦任破啊

我保證popo會好似71立法會同721元朗咁偷懶ga

你地咁都唔出黎？

落街食下糖水先

林奠:我依家升左級，你地唔升級，我點再升級呀？

咁多位仲記唔記得呢張相
和勇是一家！！

樓主柒夠未？睇咗Bloomberg 未？邊撚個國際媒體輿論話要割？定還是你d美國朋友話你知要割？

我有話要割？我話林奠想你地割ja 嘛

人地開個林奠求割
你就開個相反嘅
做毛做得你咁閪廢

推